<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>MDMY Blog’s Blog</title><description>🚀 Suitable for Startups, Small Business, Sass Websites, Professional Portfolios, Marketing Websites, Landing Pages &amp; Blogs.</description><link>https://astrowind.vercel.app</link><item><title>Pourquoi votre entreprise a vraiment besoin d’un site web en 2025 (et non d’un simple compte Instagram)</title><link>https://astrowind.vercel.app/pourquoi-site-web-indispensable-2025</link><guid isPermaLink="true">https://astrowind.vercel.app/pourquoi-site-web-indispensable-2025</guid><description>Avoir une page Instagram ne suffit plus. En 2025, un site web est essentiel pour asseoir la crédibilité de votre entreprise, maîtriser votre visibilité, et convertir efficacement vos prospects.</description><pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>5 erreurs fréquentes qui plombent les performances de votre site (et comment les corriger)</title><link>https://astrowind.vercel.app/erreurs-performances-site</link><guid isPermaLink="true">https://astrowind.vercel.app/erreurs-performances-site</guid><description>Temps de chargement trop long, responsive mal géré, SEO oublié… Découvrez les erreurs courantes qui freinent l’efficacité de votre site web, et comment les corriger durablement.</description><pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>L&apos;hébergement de votre site - ce que vous devez absolument savoir (avant d&apos;acheter n&apos;importe quelle offre)</title><link>https://astrowind.vercel.app/hebergement-site-entreprise</link><guid isPermaLink="true">https://astrowind.vercel.app/hebergement-site-entreprise</guid><description>Avant de choisir un hébergement pour votre site, comprenez les différences entre mutualisé, dédié et cloud, et découvrez comment ces choix impactent la vitesse, la sécurité et le SEO de votre entreprise.</description><pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Mastering Landing Pages: Practical Guide for 2023</title><link>https://astrowind.vercel.app/landing</link><guid isPermaLink="true">https://astrowind.vercel.app/landing</guid><description>Ever clicked on an ad and found yourself on a page that seemed to really want you to do something? Congratulations, you&apos;ve landed on a Landing Page!</description><pubDate>Sat, 15 Jul 2023 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>